祈求天父做十分鐘好人

賜你一碌棍

賜禾一條女ＯＫ？

no